大家支持頭條新聞，繼續串到仆街

希望大家支持頭條新聞，令RTHK可以繼續支持大家，為大家發聲，RTHK長期收視低迷，要大家用apps同去網站支持先可以支持落去

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰